statistics高手入一入嚟

自細數學差 可以點解決

Stat係要少少數學底 但係其他學科入面應用既stat 數學真係唔使好叻

所以你係想學數學定係想學Stat先？

Stat 只求pass
個個都話操數就得 唔識點操喎

搵d 練習黎做
一式一樣架啦

邊個topic?

stat定係probability先 同埋去到幾深入

類似咁樣

即係靠操數去捉感覺

明白了